民建聯幫手ser roadblock

岩岩聽到琼子叫口號

做咩冇人偷襲

Where?

唔好睇少張建宗新招，再落去好快變‘政府帶領市民’ 鬥 黑衣人（佢哋會叫暴徒）

尋晚所有巴士都唔入旺角到尖沙咀
係咪封左來做戲

瓊華都仲要問?
tw,佢地身邊好多popo?

仆街，枉我仲咁撐你！

唔好咁天真 周邊d便衣 多撚到你唔信

民建聯先係民主大台

民聯聯真名：民主建港協進聯盟

工聯會菠蘿師全面進場
紅燒白皮豬 生劏黃皮狗
同胞勿近！同胞勿近！